[任天堂機主討論]ARMS 6月16日發售 本週末有試玩(37)

Arms免費試拳大會!
即上eShop download "Arms體驗版"
於以下時間開啟遊戲
即可試玩Arms網絡對戰

5月27日
8am - 9am
8pm - 9pm

5月28日
2am - 3am
8am - 9am
8pm - 9pm

5月29日
2am - 3am

6月3日
8am - 9am
8pm - 9pm

6月4日
2am - 3am
8am - 9am
8pm - 9pm

6月5日
2am - 3am

可試用角色:

常見問題

Q: 孖車8/炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月 Switch Dock 單買 HKD五百中 (已出)
5月18日 Battle Sports Mekuru [日eShop][中/日文] 980YEN
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日]
6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4800YEN [日文]
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器

3DS:
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

iOS/Android:
5月23日 跳躍吧!鯉魚王

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(36)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至5月22日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
Switch 5月18日 Battle Sports Mekuru [日eShop][中/日文] 980YEN
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
iOS/Android 5月23日 跳躍吧!鯉魚王 Free
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月13日 反斗車王3: Driven to Win
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel

2017年 秋:
Switch 9月15日 NBA 2K18
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Switch LEGO Marvel Super Heroes 2

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁
Switch Cave Story+
Switch Xenoblade 2

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch SHANTE: HALF GENIE HERO

咦開錯Topic

求撚其啦

就咁search Switch/3DS集中討論搵唔返

開過啦

任豚開個PO都柒過人

任天堂機主討論
又可以吹水

錯 post 名 留名

發夢嗰陣係紅白機嘅機主留名

Lunch食咩好

垃圾WiiU 都可以講幾句

食M記啦

LM

有冇人知邊度可以用CASH DOLLARS買JOYCON

記者「ソニーは何会社ですか」平井さん「ソニーは感動会社です」

出面d game舖有冇得訂splatoon同捆機

冇左板燒雞腿
食摩斯唔好

今日last day

YOU 開

唔駛開過啦
入得嚟咪又係得班任豚